{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍경"
    },
    "text": "京畿道始興市ムルワン洞に位置するカフェは風景が美しいところにあります。 代表メニューであるナツメ茶とアメリカーノとともに、様々な飲み物やデザートが楽しめます。 お茶、 フルーツジュース、スムージー、コーヒー、エード、アイスティーなど様々な種類の飲み物が用意されています。 それだけでなくワッフル、カボチャパイ、チーズケーキなど様々な種類のデザートも味わえます。 アイスクリーム果物や酒類も販売しており、夏にはパッピンスも用意されています。 カフェは3階建てで構成されており、1階と2階はガラス窓からムルワン貯水池を鑑賞できる落ち着いた雰囲気にデザインされています。 1階の屋外庭園にはテーブル席もあります。 ご注文は2階で承っており、トイレもご利用いただけます。 3階には室内座席とルーフトップがあり、リラックスできます。 店舗の前には駐車スペースもあり、近くには関谷地もあり、観光客に便利な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは京畿道始興市ムルワン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェの代表メニューはナツメ茶とアメリカーノです。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんな種類の飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "カフェではお茶、フルーツジュース、スムージー、コーヒー、エード、アイスティーなど様々な種類の飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんな種類のデザートが味わえますか？",
            "answer": "カフェではワッフル、カボチャパイ、チーズケーキなど様々な種類のデザートが味わえます。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "カフェは3階建てで構成されており、1階と2階はガラス窓からムルワン貯水池を鑑賞できる落ち着いた雰囲気にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェの前には駐車スペースがあり、近くには関谷地もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの注文方法はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェのご注文は2階で承っており、トイレもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェにはテーブル席がありますか？",
            "answer": "カフェの1階の屋外庭園にはテーブル席もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの3階には何がありますか？",
            "answer": "カフェの3階には室内座席とルーフトップがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を販売していますか？",
            "answer": "カフェではアイスクリーム、果物、酒類も販売しており、夏にはパッピンスも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 404
    }
}